查實點解底褲要整到咁薄，透哂出黎俾人睇

唔驚俾人睇蝕哂咩

好大碌呀想坐

唔夠薄囉

就咁睇又大又黑
一定成日做1仔屌人屌到黑哂

Gay post

若隱若現 , 想挑逗人嘅好奇心

驚你唔睇

睇依張圖嘅都唔係人！

好想俾佢抱同埋

身形幾好

想比佢大大力中出

唔夠薄咩 呢張成個形狀都見到哂wo

多謝樓主發福利. 好人一世平安.

擺明係特登濕水
不過大碌係真既

唔濕水影嚟把撚啊？

more

好掛住棍巴

我見到喇
好粗吓

有無多啲
好撚鐘意呢啲透視圖呀
樓主好人一生平安

即刻除出嚟屌我

dnlm, 冇人想睇老女人啊